### Centrifuga

Channels:

rates (Home Page)
news (Account - WSUpdater)
signals (Account - WSUpdater)
notifications (Account - WSUpdater)


*TODO*: Включить отправку sms в модели SMS

### Server

1) Remote

```
useradd ubuntu -d /home/ubuntu -m
passwd ubuntu

sudo adduser ubuntu sudo
sudo visudo -f /etc/sudoers.d/90-cloudimg-ubuntu

ubuntu ALL=(ALL) NOPASSWD:ALL
```

На новых дроплетах, по умолчанию доступ по ssh только по ключам.
Команда ssh-copy-id не сработает

```
su - ubuntu
mkdir .ssh
chmod 700 .ssh

cd .ssh

nano authorized_keys
копируем ключ

chmod 600 authorized_keys
```

### Уровни доступа для Django админки.

В системе есть следующие виды пользователей:

* Админ
* Админ контента
* Админ сигналов
* Обычный user

#### Инструкция для Django админки.

"Админ" - может все.

"Админ сигналов" - может добавить и изменить сигналы. Ему доступны только сигналы, которые он создал и не видит сигналы других админов.

"Админ контента" по умолчанию не может ничего.
Но мы можем назначить ему любые права, вплоть до того что у него могут быть те же права, что у "Админа".

"Обычный user" в админку доступ не имеет.

#### Форма назначения прав доступа

Для "Админа сигналов" она не работает.
Ему не надо ничего назначать.
Как только юзеру задан тип пользователя "Админ сигналов" - админ сигналов готов без дополнительных настроек.

"Админа контента" мы конструируем с помощью формы на странице редактирования пользователя и даем ему права которые ему нужны.
По умолчанию, он не может сделать ничего, до тех пор пока не назначить ему определенные права.


#### Оплата

Сначала создается счет Bill
У каждого счета есть ссылка на услугу/товар которая относится к счету.
Затем создается объект YandexPayment и к нему привязывается счет.

На каждый счет всегда есть объект YandexPayment.

После создания YandexPayment получаем confirmation_url и юзер на него отправляется и оплачивает. После того как Яндекс получил оплату, обычно требуется подтверждение списания, например резервирование товара на складе, но так как у нас все товары digital, резервирование не требуется и при создании платежа мы отправляем capture = true, что означает - подтверждение не требуется. Яндекс просто отправляет запрос на url заданный в настройках кассы (check_url) с нотификацией об успешном платеже.
Объект YandexPayment переводим в статус SUCCESS, и по post_save сигналам связанный счет и связанная со счетом услуга тоже переходим в is_paid=True

При поступлении платежа (webhook на check url), у счета вызывается метод:

`bill.success_payment_post_process()` - в основном это отправка email, но можно добавить и другую логику.

Юзер после оплаты попадает на return_url, который был указан при создании YandexPayment.


### Оплата за товар

У Product есть FileField где хранится архив с самим товаром, это приватная ссылка, которую мы не отдаем юзерам. После того как юзер нажал кнопку "Купить", создается объект ProductUser у которого в post_save (create) сигнале создается объект DownloadFile (файл из товара копируется в DownloadFile). DownloadFile имеет срок годности, после чего автоматически удалится с помощью Celery Task.


### Создание и изменение сигналов через удаленный терминал

Удаленный терминал привязан к админу сигналов.  
У каждого админа сигналов есть поле "api_key" (посмотреть можно в админке на странице юзера)  

Endpoints:  

POST https://api.ztrade.ru/v1/sgn/remote/signal_create
POST https://api.ztrade.ru/v1/sgn/remote/signal_update
POST https://api.ztrade.ru/v1/sgn/remote/signal_close


#### Создание сигнала:  

api_key (api_key юзера админа сигналов)
symbol_code - eurusd | gbpusd | и так далее
signal_type_code - short | medium | daily
trade_type - buy | sell
order_type - market | limit
price - вещественное число, лучше передавать строкой
tp - вещественное число, лучше передавать строкой (значение цены take profit)
sl - вещественное число, лучше передавать строкой (значение цены stop loss)
countdown - целое число (время отсчета подачи сигнала)

tp и sl необязательные поля, остальные обязательные

#### Обновить сигнал

api_key (api_key юзера админа сигналов) (required)
signal_guid (required)
tp - вещественное число, лучше передавать строкой (значение цены take profit)
sl - вещественное число, лучше передавать строкой (значение цены stop loss)
price - вещественное число, лучше передавать строкой
signal_type_code - short | medium | daily
order_type - market | limit

Поля на изменения optional. То что будет передано, то и поменяется.
Все не надо передавать.
Если надо поменять что-то одно, например price - можно передать только price.
И так далее.

#### Закрытие сигнала

api_key (api_key юзера админа сигналов)
signal_guid
result - целое число (результат сделки в пипах, положительное число профит, отрицательное loss)

